從明天開始無了期罷工好嗎

從明天開始無了期罷工好嗎

你保得住份工，保唔住自己

蒙面法，等如政府想通過咩都得，呢條法例係非法

推

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇